|Switch|健身環大冒險 RingFit Advanture(4)冬日減肥計劃

遊戲名稱：健身環大冒險
遊戲原名：RingFit Advanture
遊戲類型：體感冒險
對應平台：Nintendo Switch
發售日期：2019 年 10 月 18 日（台灣地區尚待確認）
建議售價：7980 日圓 + 稅
語言版本：繁體中文 / 簡體中文 / 英文 / 日文等
遊玩人數：1 人
年齡分級：普遍級
開發廠商：Nintendo
發行廠商：Nintendo
代理經銷：任天堂香港
官方網站：

任天堂製作，即將於 10 月 18 日推出的 Nintendo Switch 健身冒險遊戲套組《健身環大冒險（RingFit Advanture）》，「冒險讓你動起來（Adventures That Keep You Moving）」

《健身環大冒險》是針對 Nintendo Switch 推出的體感健身冒險遊戲，將活用 Joy-Con 動態感測的功能，搭配皮拉提斯拉力環設計的「Ring-Con」與繫在大腿上的「腿部固定帶」等專屬周邊，來感測使用者上下半身的動作。配合融入各式各樣健身動作的冒險遊戲，讓使用者透過娛樂性十足的電玩遊戲來達成健身的效果。

遊戲提供超過40種健身項目，分別可鍛鍊手部、核心肌群、腿部肌肉，甚至可以模擬瑜伽、Pilates 等運動，以遊戲讓使用者達成健身的效果。

去gym仲好

正評比結衣bb

開到4 都仲有人未買到

買唔到

到依家出面都仲係炒價，$7XX
建議大家去日本Amazon買

日本amazon平郵已經夠快，一般4-5日已經到
(佢個預計送貨日期永遠有早無遲！)
(特快都要2-3日，值唔值自己諗！)

語言跟機（一定有中文），無藉口同狗源入貨

冇乜可能買到

搶到痴線

日森18號訂 24-28號到貨

買唔到都唔撚益狗源間仆街啦

慢1秒都搶唔到

18號日任訂, 26-31到貨

Mon到依家都未買到

日任要轉運？

留返名先

留名

應該要

美森咁快加返價
應該又唔夠貨

睇av不如屌女仲好

其實邊到有攻略，初頭某d關卡打到world 15都未出齊任務，有無咩觸發條件

16號買我同個朋友一人一盒，
我件貨宜家已經到香港
但我朋友個盒原來尋日被成田機場退回。。。
有冇人一樣？ 點解會咁？？？

個人懶 最後炒價入左手
做落幾過癮
我去Gym Room好快會厭悶走人
依隻遊戲幾好 又可以同屋企人鬥

啱啱終於係amazon jp買到 多謝之前位巴打條link

11秒賣晒

開賣啦

巴打收到貨未？

Shipment departed from carrier facility.

之後就無左聲氣

未
最新係咁

包裹已经发至分拣中心，待分拣完成后将运至您附近的派送商，为您安排派送。
香港特别行政区

原價其實幾多
我見而家700心思思想入手

等Aeon 不定時返貨，$589 送兩日買。

岩岩收call有貨到
12月16買

等咗幾日終於買到了買到了日森送香港仲有貨啊

依家日森有貨 直送香港
已訂 希望出到單

同問

日森返貨

想問下咁樣係咪就等於買到
但係點解amazon淨係收左我1蚊

捕左成個月 終於原價7980yen買左
加多600shipping
預計1月2送到
岩岩係game鋪睇賣成 748$真係On99

睇嚟冬休前大貨

期待放假係屋企瘋狂健身

一蚊係check 你張卡
place 左order 之後你仲可以edit order
佢confirm order之後先再charge 你
應該係咁

而家係旺角 想即刻買既話咩地方唔洗食炒價

食少少都ok, 有冇手足報下價?

終於有得用

點解你貴過我嘅

等左個幾月終於買到

俾貴少少寄priority 24-28號到

i see 無睇到添😂

我都係16買，琴日到香港，仲未話派送

btw 即刻轉左 thx

冇用priority 5日到手

佢會無啦啦打黎
睇電話

唉要食炒價...738

分㨂中心都未到

睇到你地留言再上去睇都仲有貨，今次好多貨喎終於訂到了

終於訂到了 25-29送到

好開心

New post lm

而家都仲有貨
無限貨咁

一定唔會比佢哋咁賺錢
寧願唔玩買兩個啞鈴頂住先

2019-12-17 16:58 貨物已到達始發站（成田倉）倉庫
成田
2019-12-18 13:19 貨物已離開始發站倉庫（成田倉），正在運輸途中
成田
2019-12-20 12:30 貨物已到達目的站倉庫
香港特別行政區

係咪同你同一批

終於見到Amazon賣8778但點都加唔到入Cart到 又升返了

岩岩訂咗 未有預計到貨時間係咪正常？
等左咁耐 好驚買唔到

.....

韓國專門店大量現貨原價

早個星期食炒價依家同我講日森正價

早買早享受

16號訂到日森
啱啱夜晚7點收到email話will be delivered today
我到底應唔應該留係公司等貨,定係當佢聽日先送到

星期日無人送貨

你係咪apex送

乜咁慘。。。
開心使用中

我16日森訂，用 apex , 19 出 left the carrier facility， 到而家都未有更新消息

應該呢批貨全部都係apex嫁啦

我都係16號訂琴晚收到了

係, 過多一陣會出ETA 我16訂ETA 28-30 出貨時寫27號 琴晚已收貨

中意玩指定部位多d lok

想問下第一個有咩分別 賣8778羊
日文苦手

頭先refresh完就冇左 唔通就係正常價

所以我放左出去再買

等待補貨，預定23號補貨

但係係咪都係好值得買 咁平又自稱新品

想問大家通常玩咩mode多？
同埋點轉唔聽普通話

依個咪官價
日馬官方發售

屌

我錯過左

hunt貨mode

利申：訂左未到

手快有手慢無

利申：mon左兩個禮拜。

咁唯有聽日再mon過

我係咪成功左

頭先買見到有8000羊

¥8000 係舊嘢
我啱啱都買咗隻新嘢 ！！！

我見到了 Acceptable

上面張圖顯示Amazon JP G.K 應該係官方??!!

美國B&H photo有正價貨+直送香港，但運費成20蚊美金多啲，即係加完同出面炒價差唔多

我之前喺佢度買電話有幾十美金coupon未用，咁好彩有人同我一樣有coupon的話可以試下上去買

終於成功 F5左半日

你尋晚收唔收到貨

仲未收到
應該真係星期日無送貨

恭喜

我想問係咪一定要聽普通話 好un耳

冇錯，恭喜你

跟主機語言
如果部switch中文就蝗語 英文就英文 etc.

係咪冇廣東話的?

好似冇
不過英文把聲都ok啦

啱啱都見到 不過尋日買左 諗住睇下點樣揀priority shipping都唔得 standard要等到一月先送

完全冇發送日期都唔知係咪真係買到

好正常，日本年尾速遞多到PK，新年又要送信，根本預唔到期
其他group 12月頭買野，件貨狀態keep係日本郵政，但係就收左貨

不過都等左咁耐,唔爭在
撳到就算

咁誇, 日本國內買仲係兩三日就收到貨

咁咪算耐左，amazon呢2年日本國內可以即日收貨
dhl香港都係第二日收到

我諗要睇買咩, 早幾個月訂左隻figure, 發售日五日後先送, 仲要派到唔見左影.
最後忍唔住出老秋買左平.

而家好多大手退出日馬商務, 請埋D 19公司送, 連個配送center都唔知係邊

我想請問一下
佢玩完一關CHECK 心跳係唔係有少少問題?
我一係CHECK唔到, 一係8X-9X, 但係我APPLE Watct 話我12X
而體感應該係apple watch準D
同埋, 玩完之後想轉GAME
除左個環上面個紅色手制之後點都較唔返打直型式
其實係唔係有咩正常方式可以較返?

係咪又賣晒啦

開始卡關gg
未拎到果汁機
但心心又好易扣晒

加油 我尋日喺公司隔一陣就F5 朝早miss左冇買到
晏晝見到就好似你咁 之後四點幾就成功買到

深之都二樓賣緊$698

18號日森訂今日到貨

其實綠光式心跳檢查都係大約架姐，如果我認知無錯，紅血球數量都會影響到讀數，你既情況可能係紅血球數目比較多（好事黎）
之後問題2，out左game要著返一隻左邊joycon先得
出左game好似會自動斷左邊（好似係）

洗關升lv

我個情況係L個制都郁到
但係R個制永遠固定係打橫模式
要HOME返出去再入返主版面先可以2隻都係打直模式
今晚再試試, 唔該晒!

玩英文啦都唔使點睇字

如果每日玩一個鐘左右，你地覺得有冇減肥功效？

我都係18號訂..岩岩先收到mail配送中
夜晚會唔會送上門？

見到80USD
心動了

係咪要聽英文 就要將主機語言轉英文？

今日直接福岡入手，免稅¥7980

21號日森訂到，今日己經到左香港

咁快 我22號訂 仲未開始ship 雖然尋日收到email話會比原定日子早

21號訂 咩EMAIL都冇

你唔係真係以為玩呢舊野減到肥呀

戒零食、食少啲油糖鹽再講

效果係有既, 但唔好諗住減肥唔駛辛苦

我到左今晚有得玩

你係咪prime account同埋priority shipping啊劉先生

我見prime免費試用一個月咪用埋
手下留情

下次遮好少少個人資料啦

得個姓點知你邊個

早知我都trial一個月premium

埋單果陣要快手click同人搶所以冇留意有冇咩priority shipping 不過啱啱收到通知件貨courier攞左
2號應該會到

隻新game真係減到肥

都新左兩個月

玩到1-3已經冇力
廿幾下mud低好累

到底幾時先開始討論隻game唔係買到未

我想架咩，依家仲未收到game

680蚊HKD 係唔係唔抵買?

貴

我見定價550？

你搵到 6百頭 / 5百尾 都要即刻入手

玩強度30 SQUAT 到我仆撚哂街
屌喇星玩一關已經流哂大汗
周身酸哂證明GYM 完咗約之後真係無認真做過運動

收到巴打

有冇咁勁呀隻game

做下做下就慣

收到老任送貨email

lm

30係咪已經最高難?

女朋友問我晌美amazon買日本機係咪玩到

一撚樣㗎

650 係買
而家食得屎

650 無買
而家食得屎

有D youtube, 講話玩左3小時,
心上妳有無咁勁.

基本連續玩半個小時已經一身大汗.
好過跑步,因全身運動.

係

個問題係如果冇打怪呢樣嘢
你拎住個環 係冇意欲自己做

我都係呢隻game引導自己做下運動

其實跑步都會用到上半身同腹部肌肉…

唔係喎 除左打怪仲有好多小遊戲啵

聽日送到

咁快
我要2號

dl版

頭先拆盒,打完第一次boss就收左皮

日amazon 都無曬官貨，去邊買好？

directbuyhk 680

如果個難度係合適 一日玩兩三關到已經累

Same
打完睇返難度有26⋯
即刻出返去較低佢
手臂酸到cry了
一陣再玩

落返18先
頂唔順

到左，玩14分鐘就收左皮

佢話PREORDER但又唔講幾時有

有現貨

呢隻西game係咪路
等左幾個月 仲係炒價

大家點睇將要出隻P&D?
點樣用Switch轉珠?

係咪忘記左switch可以touch E個功能呢

咁咪好on9，switch係要揸手制玩先正

大家其他game係會買一手定二手 純粹問下

過幾日會買switch 應該會買以下遊戲:
Mario Party
Mario Kart 8 Deluxe
薩爾達 荒野 + 織夢
牧場物語礦石鎮

好簡單，你想要一手閪定二手閪

估唔到2個月無睇post, 再入黎都係話無貨賣

簡潔

我早兩日同你一樣
去豐澤買機連ring fit，mario party一齊買
跟手第二日買埋zelda荒野，全部一手
我自己應該會留zelda同ring fit
party玩完應該會賣

豐澤門市係咪一定要跟至少一隻game
佢地ring fit會賣到幾多錢

玩到好辛苦

我相信大部分巴絲都唔會益狗源
所以我會係二手post 收game

其實個個咩apex既送貨時間係幾點到幾點? 尋日下晝5點幾收email話送貨 到而家都仲未送黎

588 正價

係要跟一隻game
ring fit連機$2929

聽落好似都唔使食炒價

想慳錢就二手，唔想煩，想支持廠商就一手。

利申：7隻驚全部買一手，成日想買二手但日本二手好貴，加一千可以買新

今日忍唔住買左織夢了

日本二手係咩意思

我非香港居住

原來係海外大佬

話說我買中文字封面同日文封面其實有咩分別

其實真係睇唔透 一係開後面個支撐支撐部機再轉?

我都係30
買咗個零月，加埋玩咗10日
到world 06
死頂中

日亞返貨

訂到啦，thanks

終於買到喇

冬菇轉會有偏差
冇touch screen咁準

玩左一星期
每日一個鐘
輕左10磅了

都幾鼓舞

可以俾我女朋友玩

唔係好信減得咁快
就算落街跑一個鐘都好難一星期減1KG

我由強度15玩到二十一，共35日。飲食如常，重咗一磅。

琴日第一日玩，腳果個制成日洗落去。
你地有無呢個問題？

利申：用asiamile 換美版

AM 19460 ?!
好貴喎

你一定係百萬AM account 先咁換

四日就到！ 包裝都唔錯

本地零售收皮！

無，我著住條棉質短褲玩

唔係咁講，日本都瘋狂咁炒。

尋日行過老秋有間中古未開封賣1萬羊+稅

只不過日本正式通路多，比較易買到官貨

我22號買 佢本身話expected 1月13 - 14
之後又話3號 又話2號

頭先睇話兩日前到左香港宜家送緊 arriving today

唔通我要冇得收工等收貨 雖然聽日都要返

日亞仲有貨, 快訂

一直都想買，今日見到百記炒價$800
上網睇下一個鐘頭前都係賣JPY11,111
剛睇見到JPY8,580即買

大家買時記得用JPY 直接買，通常都會平過用HKD 買

剛剛睇, 又冇哂正價了.

係喎
真係好彩
好期待

你收到未
我個arriving today 都成日了

未收 但頭先5點收到真·送貨sms 今日2200前會到
我本身26號1734開始arriving today

咁睇嚟我今日唔會收到 聽日禮拜日係咪唔會送貨

我星期一放假 唔想特登返公司攞

點解我嗰個係咁

終於可以討論game

未有出貨期啫, 無咩問題呀. 等得就繼續等囉.

玩15分鐘強度20 已經頭暈眼花 勁廢

咩料

APEX係咁

知唔知星期日送唔送 收件地址我寫左公司但係我星期一二三都放假

星期日唔送

又要放假返公司

褲問題

22號買 今日已經收到貨

dllm尋晚打俾我話今日送貨
等左成日都無人到

我系sd sms比我話夜晚6-10依段時間送

standard shipping?
我發現收到email話今日送但係就入左promotion mailbox

未收到sms 唔通要原定日子星期四

係呀
佢原定1月1號先到 但提早左到

我係22號買 原訂13-14號到
之後就話提早2號到
跟住今日就話arriving today

睇情況應該都係要等到2號

成日換唔到啱時間機票，咪用下lor

我試下運動褲先，唔該！

我試過唔著褲都洗

今日路過黃金唔知邊間寫680
好多間都有貨但無mark $

尋日送到但冇人係屋企 要等星期一先有得玩

點解我上日本amazon睇 長期都11,111JPY

炒價 不停refresh有機會見到¥8778

不定時原價賣
有恆心地F5

利申：昨天5點幾原價入

你強度幾多？
我每日都玩個幾鐘 強度22
係玩果陣攰 成身汗 同埋手腳酸軟
但第日2 都無痛

我就咁綁響隻腳到
綁緊d

又冇哂

估唔到連休都返到貨

如果技能係用plank , wide squat, mountain climber, boat, 玩兩關真係會收皮

不過玩慣左plank之後希望佢會有多啲plank嘅變化型動作

琴日著綿褲，無洗啦。
打左10分鐘已經收皮

想問下各位日亞地址點填？
填左香港佢話唔送貨嘅
搞到Miss左幾次原價

頂原來電話格式錯左

plank正路會抬高既咩。。。
game入面個plank我唔敢做

唉屌 miss左日亞返貨
第月中去日本旅行再買算

日亞間唔中返貨都係幾秒無晒

如果最近會去旅行嘅可以去joshinweb買定寄去酒店先
仲有原價現貨不過無得免稅

巴打, 我都岩岩用AM 換, 想問你等左幾耐有貨到手?

日亞有貨

頭先有貨但又話我個地址唔得
十萬個為甚麼

28號落單, 今日出貨啦

請問Ringfit有無保養，如果玩爛左舊野咁係咪只可以買新呢？

同你同一批？！

另外睇到信用卡返單，折合返HKD $611.43
比香港炒價平一大截

有咩方法知道係台版定係港版?

似乎係同一批

23號落單，岩岩收到

Bugs?

入唔入到?

岩岩禁左落去
變左萬幾YEN

入車就變左12000
（手殘hi到個負評，sor

Same
等我仲開心左一秒

想問返其實係咪短期內都keep住最平8778
見history 有試過7000幾yen

時間都一樣

8778係正價，依家供不應求仲點會減價賣

係日森買咗今日出貨. 揀左priority ship 但都要7號先送到

standard 果d 今日出, 要9-13號先到架......

日森幾時先唔用ecms送

好奇怪 amazon寫話佢2號到 . DHL個網就寫7號到

dhL 唔使咁耐掛。。話哂比多廿幾蚊。

arriving today左三日 今日終於到左 但係送左去我返工地方
聽日放假要過海攞

今日都去左深水埗電玩直銷網出機 2190加mario kart 8 deluxe

葵廣2180出機 加歐版ringfit 648

已經到咗香港清關，我諗聽日都送到

成日都唔夠金幣買新衫 smoothies
要重玩之前啲關

23號買，今日都未到
睇怕都係按原定3號先送到

食多啲南瓜雙倍金錢

啲衫用任務送果啲咪算

單買歐版ringfit 可唔可以?

28號買，岩岩送到

出左咁耐仲咁難買既

好想玩，已經日日上日森f5 長期11980

DHL send sms 嚟話今日送到. 好撚快 29號落單今日到

出面返咗大貨

不過係港版狗源嘅

得 間野深黃 放心買

我買左行版
講普通話既
屌

係咪要係部機較語言呀???

你自己揀中文咋on9

呢啲game揀英文都得啦做動作

中文就係咁
一係用日文一係用英文

我今日都到手了 今晚跨年活動除左玩健身環

就係倒數 十 九 之後既你自己識嗌啦

光

時

買左680

好景 668

第一次玩半個鐘已經除剩底褲

咪幾好

想問隻game有冇用?

再玩半個鐘有冇除埋佢?

冇

大家維園見

今日一齊全民運動

大家操到咁fit唔係唔出去試下體能掛？

有5xx咪買
反正炒價都係土熱潮
毒L邊有咁好心機做運動

好似偷跑5xx 之後產商來貨加左價去6xx，然後炒價7xx?利申現家想668入手

可以留意下 aeon 2星期前589 入手

好似12日，HK post 掛號

Thanks, bro

想問你係邊間aeon見到
係咪大型個幾間都會有遊戲部
屋企附近一間都冇
最近出面跌返600尾唔知幾時先再跌返落去

有玩具部就有，我太古城買到，之前有巴打mega book 買到。aeon 不定時補貨，不過出面依家650買到，差60 蚊無所謂。

系屋企附近660入手算，唔想為左60蚊特登去甘遠搵又要等貨黎

系乜撚
甘乜撚
唔撚識打字呀5P仔

初初幾日係完全無消息, 之後我send email 比佢.
佢比個link我,

For Asia Miles members, please enter your 8-digit (i.e.: 11712345) or 12-digit (i.e.: D00012345678) claim number.
當我見到有資料, 就2-3日到

大家玩緊咩difficulty?
我暂時玩緊12, 好容易累...

你走啦，我唔想搞大佢

我都唔知點解會出左殘體, 我用倉頡打字, 打"十中日"...
Sorry...
暫時(試多次)

我第一日玩都係16強度開始10分鐘就冇力

玩咗50幾日依家27強度玩到30分鐘

原來我打左"大中日"出左個殘體字, 抱歉

好, 咁我慢慢加上去先

咁我都send email 先

第1日玩27夾硬玩到30分鐘 第2日全身痛 隔咗日再玩冇咁辛苦

岩岩拆左黎玩,真係驚會禁爛個環

夠力整爛個環唔使用佢train啦

屌真係唔再用amazon jp ECMS
23號訂到今日都未收到
仲要停左係到左香港27號既record
尋日打去話仲係倉分緊貨

貪平用過一次ECMS真係垃圾嚟

DHL又快又準時

我識人ECMS寄左黎香港彈番回頭返日本話寫錯地址，佢又無打俾收件人問清楚，睇番地址最多漏左個逗號，仲要無得寄番淨係可以退款

咁撚弱智

係屌到CS死都淨係可以refund
依家日森又未有大貨佢聖誕新年無得玩

都係DHL好

仲要只差二三十蚊。
我買完想轉，轉唔L 到。

我之前都係買完先轉，係咪佢已經好快手出左貨

比貴少少都唔用ECMS

邊有咁快出貨
用APP用網頁都轉唔到, WEB CHAT搵埋CS 佢都轉唔到....

第一日已經玩27 勁

一開始玩13都勁累

咁你又廢d..

零運動

其實我都係零 照入資料 佢比18我

到啦到啦

屯門有冇邊間食水冇咁深 買到現貨

你係邊度睇到？
點解我睇返我自己個件就話只係離開了成田倉

PM問吓先 唔該巴打

佢有個SMS SEND比你, 話你知今日幾點派, 同有送貨人果個電話號碼, 再加條LINK, CLICK條LINK就會見到個地圖.

兩個月前 ecms係快過貴嗰個

印象中你同我同一批
我離開了NRT 就無下文

咁可能你未派.....AMAZON都出左EMAIL比我, 話今日派了

收到，今晚開始做運動。

有無邊間賣緊$650樓下？

減唔減到肥,認真
或者問 keep 唔keep 到唔好再肥

減唔減到都係睇你肯唔肯日日玩姐

想問撚屌ECMS 星期六送唔送？

飲食習慣轉咗先

戒零食低糖低鹽低脂

唔係你跑馬拉松都唔掂

69 吋電視玩好正

等SMS 啦。。

睇住佢係個紙皮箱拆出黎，帽事嘅
不過隻game 都有層膠包左應該新嘅

個環個渣手位，隔住個moon 都臭呀

個手渣位其實係咪可以拆出黎洗??

觀廣698抵唔抵?

點會唔洗得

リングコンから取り外したグリップ、およびレッグバンドは手洗いすることができます。

中性洗剤を薄めたぬるま湯で押し洗いし、よくすすいだあと、タオルなどでしっかり水気をとってから、風通しの良い日陰で吊り干ししてください。

汚れを拭き取る場合は、乾いた柔らかい布で拭き取ってください。

シンナーやベンジン、アルコールなどの溶剤は使用しないでください。
洗濯機や乾燥機は使用しないでください。

旺角好多都賣緊698

真係屌佢老母尋日打黎問我2點-6點得唔得
我等撚左成日都冇收過電話
岩岩上網搵搵係pickupp做ecms單
咪是鳩但打個追蹤number入pickupp
又真係比我搵到我張單
但
依家即算點撚樣呀你老母
唔係今日送就咪撚尋日打黎叫我果個時間搵人係收件地址啦屌

上星期四見好景668 , HK direct buy 680, Aeon 589

星期一見 禮拜日唔送

目前玩左兩個星期 每日～16分鐘
成效好似唔大 每日都一樣辛苦

得兩星期 邊有咁快
起碼2個月 先有少少嘢睇
同你啲飲食 睡眠 夠唔夠

for fun就ok，真係想減肥嘅都係落街做運動會有效好多

仲要得十幾分鐘。。。

想買嚟練吓心肺，巴絲覺得有冇用？

夠我慘
我住個度同個倉距離近到得幾百米都唔送過黎

我果陣係收到Pickupp whatsapp問我果日送o唔ok 我查到佢身在元朗 諗住話叫佢改送新界 點知3分鐘後就話送到我中環office

所以元朗果個tracking point應該係廢既

琴日aeon睇冇貨 訂要7百尾 仲要太多人訂冇得訂 結果都係698入手

玩到有個小遊戲要用紙扇打飛碟既特殊任要擊破全部機械人試左十幾次都過唔到

3號喺日本亞馬遜買到 預定16號送到

想問下你地玩一次消耗幾多卡路里

之前玩小遊戲都覺得無咩野
今日玩story...
玩到world2已經攰
呃我做左好多下深蹲

三頭肌又無力
做壓個個好辛苦
結果都係揀返做深蹲

我宜家係深蹲戰士

瑜加墊有冇用？
唔想跑步俾樓下投訴

我覺得深蹲好廢

如果姿勢正確
其實都真係攰架

大家知唔知嚮日本，易唔易買到？
我2月中會去旅行，可以順便買

我想快D玩到後面
好期待plank😂

我都係玩到 world2 咋
今晚玩先

玩到平板支撐好辛苦⋯

有個跑輸送帶要攞齊金幣先難
原本想全地圖100%比呢個任搞到放棄

我都係比輸送帶考起

撞手神，我 12 月尾行咗幾間 Big Cam 都 sold out,
有日行秋葉原果間見佢有一堆放咗後面，
問一問佢又賣咗隻比我，免稅後 75xx yen，
第二日想去買多隻比家姐又行咗幾間都賣哂

有冇得唔聽普通話

我都想 要跟主機設定語言

我想睇中文聽日文

屌下次要置頂揀英文

我有強迫症，好嬲

Aeon有得訂？

個promotor話有 但mega box果間太多人訂冇得再訂lu

用左赤腳跑無咁痛同埋做腹肌對條腰好d

原價買？

喺日本Amazon唔係就係要買原價咩

我見唔到原價

你就好 睇幾日都唔見 行左2間Aeon都無貨
唔通要食炒價

又玩到除剩底褲
大家係咪通常谷到佢個RECOMMEND LV先去打

要有耐心 每日對著電腦amazon jp不停F5 見到8778yen就要即刻買

所以你可以預先打定啲送貨地址同信用卡資料
想快啲到手可以試用amazon prime同埋俾多啲錢揀priority shipping

香港貴過六百就不了

大家打到world 幾？
我去到world 4
其實有幾多個world?

6
聽聞係20

20 都還好，希望唔好卡關啦

我打到18，睇個劇情的確應該都差唔多完

除埋條底底

正常玩既話實會過佢要求lv
除非你完全唔做任同唔玩小遊戲
我自己係7個運動入面會留一個俾我頂唔順果時回氣用，唔好全部都整曬高難度，會想死
例如深蹲果d

我睇巴哈去到World 43都未完

正在尋找送貨員

咁撚痴線

聽講六十幾關

yes

我只係玩第二個world
只係晌女朋友屋企玩

我會努力

可唔可以將miles變返做km？

有時用抬抬大腿已經覺得自己好hea
最近學埋高舉雙臂扭腰lv3 扭50下就打2千幾
就算係做完紅色招 回氣先做都好大罪惡感

d技有得升lv架？
點打到2千幾咁多

唔係阿

好似75lv會expand一次技能樹 就可以學lv2技
130就可以學lv3
其實傷害冇意思 敵人血量都會加
總之去到後期同前期一樣 都係平均2-3招殺一隻

原來係咁,我依家先6X

以為你賣左switch
開左新ac定咩 唔見你on既

無買上網PLAN,今年剩係玩單機驚

想問下依加仲係咪要食炒?
諗住新年前買黎玩下

屌
元朗黃店冇 唔知點買好

終於寄到黎

28號order,終於收左貨

親自出深水埗去directbuyhk買? 雖然都要680

唔知係咩版

中文版，應該是狗源貨。

岩岩開左game
係咁依做左半個鐘set左右已經
利申平時咩運動都唔做
聽日開始玩故事mode先
唔洗減肥但想練下體能 改善下少少體型咁

但真心要有瑜加墊 聽日就去迪記買返張

我想問下自己全部中文版封面都係狗源貨 我喺黃店買左隻織夢島中文版

英雄姿勢1 練腰同大腿

打到第1個大佬果關已經攰到想死真心好廢(平時除左踢波接近0運動)

其實紅色動作拉弓係唔係真係練到背肌
定係只係因為我動作唔啱?
冇乜feel咁, 做果時膊頭好似仲緊過背

應該係 中文就狗源

其實大家係咪每次都冒險mode

係

好玩好多

exercise mode 我不如去做gym

clublike 返左貨 590包送貨

寬深蹲 25下
想死

試過有次岩岩開波作死 深蹲拎住啞鈴玩負重 得10下要放低了

回氣用綠色唔錯

雙手舉高轉轉用左兩場拎左走了

另外你地會唔會場場都測心跳率？

你點又攞環又攞啞呤

遲左10分鐘見到即刻上去睇又無哂

我買完即講出黎

想問下係咪永遠得6招技能位？
而家好多動作都想做但永遠放唔晒入去
另外d技攻擊力會唔會升
想做多d深蹲但攻得30

技能位可以加

同一個動作之後會再學到高啲攻擊力版本

我依家深蹲係615攻

其實我都想做多d plank但個攻好低。。

4隻手指夾住兩樣

Setting 有得改

lv2 同lv1 有咩唔同左?
除左攻擊力外

謝

如果想跟GAME 出埋機，去豐澤呢啲大鋪係咪唔洗食炒價
或者有無其他免炒價PLAN

加長電對我無需要，無計劃拎出街打機

係,

但呢度大部份人都唔買行貨, 不過你出機就...

長電版發熱少啲
某部分game fps高少少少

建議長電版，玩過舊版真係火爐咁

問左話冇 唔知幾時番

搵唔到

依家價位大概幾多先正常

見直銷賣緊680

Sorry, 我揾左Reddit post
I think it's on the title screen with the leg strap/Ring Con speed/strength calibration screen, Metric System in the top right with an associated button press.
一開game, 腳環手環畫面, 右上方果度
如果揾唔到我今晚開Game 影比你

正常係

本於今個星期五 10 月 18 日才正式發售的《健身環大冒險》，今日已經偷步在香港市面出現，內置對應中文，遊戲語音支援日語、英語、國語、韓語及歐美等多種語音，遊玩此遊戲時需要 Nintendo Switch ，不對應 Nintendo Switch Lite 主機。健身環大冒險 RingFit Adventure 遊戲套裝售價大概在 HK$568 左右 ( 市價 HK$568 至 HK$630 )，當中已包括遊戲軟件盒裝版、Ring-Con 和腿部固定帶。早期購入更可獲得《健身環大冒險》收納袋一個，數量有限，售完即止。

黃金賣緊8xx
一係就話688逼你搭張超貴sd卡
唔急玩等下先

咁我跟頭post自己amazon算了

唔該兩位巴打

其實減唔減到肚腩 唔洗話極速減 但想知work 唔 work 慢慢減都ok

日森好貴
我用美森搵代購算

日森搶既係8778yen喎 貴果啲成萬yen都係炒價

卡左好耐終於可以繼續100%強逼症

美森長期有貨$80

第二個world有個任務開唔到

係 我玩到17都未開

打飛碟我都打到升左好多lv先過
輸送帶真係跑到腳㫁都未過到

遲啲有技能樹變lv2
依家長用

日森努力F5就有機，未買到既手足加油油

由落單到收貨隔左幾多日?

Ching 一日禁幾多個鐘

12月28落單，1月5收貨

話說28日當天行過百記見到炒到$800，就上日森8下，由3點幾開始就得閒F5，到下午五點幾就見到好突然咁原價賣
不過好似賣左10分鐘就清哂

玩咗8日 毎日半個鐘 難度24
好撚酸 但又好撚爽

玩極都過唔到打飛碟，我個100%

我都係，結果放棄。

搵到原來喺main screen，我喺profile點搵都冇

無炒價但可能要食骨

已經放棄左100% 成日kick撚住
唔經唔覺已經去到 world20

求Link

成日覺得呢種配件炒唔起
依家唯有玩住boxing等個價正常先

非原價唔好買

姐係幾多yen先買

¥7,980

但係咪會無中文

自膠，唔好理我

From FB

樂富番貨 原價賣

仲有無

賣咗幾個月都唔夠貨派

港島係咪唔使止意有貨?

8舊水點買得落手

Work! 雖然做左兩個多月亦無佢減得咁多 但真係work!

做左兩星期最近病病地, 個肚腩好似縮左少少

唔係for減肥
只係想做多d運動
岩唔岩玩呢隻game

我都覺個腩有細到又實咗
唔覺瘦咗但線條好似好咗啲 條氣都勁咗
但係病咗成個月冇玩 應該pick up 唔返

岩

如果係日本買 返嚟用唔用到

點會唔得，呢個Post係咁叫人去Amazon JP買

仲好啦，又可以有第一日全身酸痛個感覺

DKLM 尋日仲係700-72x
岩岩升到838

因為700幾炒價都賣到斷哂貨

玩咗兩個幾三個月，出嘅時候訂咗森林日本版，嗰時仲賣緊$540，炒價$650

依家炒價仲貴過當時炒價，究竟發生咩事

想問下究竟啲world 任務做哂但完成度仲係未100可以點做

點先可以開啲隱藏任務

同埋技能樹有無配點策略

玩厭放二手可能仲有錢賺

本身中等身材覺得無乜睇得到嘅進展，但明顯會帶比你一星期基本至足夠嘅運動量

網上話有d任務要打完表關先有

我早幾日都見到

決定佛系買ringfit
禁左幾日日森都無收穫

有心動想買
真係岩哂我依種唔想出街做運動既人
但見到好多地方都賣到斷哂貨
想入手依隻 但似乎依家出機仲易過買到隻game
利申 ：連機都未出
上面有巴打話豐澤要出機先肯賣game
制唔制得過

加上就過年一家大細係屋企輪住玩

唔係你諗制唔制
你問下有無貨好過

有諗過上友和2200買部特長電版主機先再買隻game

老實講都係為左做運動但又唔想出街做又唔想咁悶去健身室做先想玩依隻

係為左隻game先買機 部機之後應該都淨係玩依隻game
係估唔到反而隻game難買

好彩仲未訂機

今日係澀谷任天堂專門店原價買左 雖然連稅600幾港紙 但起碼唔洗俾人賺炒價

依家就真係二手貴過正價

可以開始玩

入萬事屋

玩左第3日
都仲係唔係好識防禦
唔識一面呼氣一面腹部用力
成日會忍唔住閉氣做遇到幾隻玩到就黎窒息
仲有想知有無人同我一樣唔識做抬抬大腿？
做唔到一面跳一面做動作
手腳唔撚協調
希望無影響

防=雙手大力㩒就防到，就算防到都會扣血。
如果有D動作做唔到就唔好做啦，唔好勉強。

我無做過抬大腿

一定會有 冒險第一個世界已經要做 上樓梯用

我有冇get錯

呢排就係出左新聞話玩呢隻game可以減唔知幾多kg
即刻突然又勁好賣

無諗過出左幾個月都仲有得炒

多得d content farm 係咁吹奏
d 港女睇完即刻鳩衝去買

過年D人想一家大細玩嘛
日本之前過年都出大貨啦

做哂但完成度未100

有冇用黎矯正寒背同突出黎個肚既menu

其實而家係咪根本唔夠貨派
已經唔係炒唔炒價問題

靜音mode好似唔洗抬腳？

要努力F5先有機會出現原價
建議你入好晒信用卡&地址落去先
唔係到時比錢唔夠快都會比人買晒

係啊
努力F5啦

我買咗兩個星期左右
我每日淨係玩自訂清單嘅項目
係咪一定要玩冒險先減到肥

我尋日見到元朗千色對面百老匯有
可惜成800蚊
好想新年前買俾老婆玩
可能要硬食

用錯咗推文
屌得細力啲

咁我努力D啦
thx

冒險全面D
會計時間同幫你升強度.
仲有係會慢慢加動作, 比你個個動作都有機會試

咁我今日開始試玩冒險先
係咪隨時可以停？同埋計每日時間？

按左邊選單，揀援和運動可以出去

唔該巴打

今日狗衝

算平啦 尋晚睇荃豐一間850 一間898

聽到樓上玩左之後病

我玩左兩星期後又係病左

有詛咒？

正常, 運動過量係會影響身體抵抗力
而且經常練到平時唔用既肌肉, 玩完果日永遠攰過平時

我都係
玩咗三十幾日病到而家
平日一年都唔病一次

暫時world 03我得90%，搵唔到未做咩

痴L線

未買主機可到城哥睇吓
加6舊有個環

隻野本身就係賣$590.....
我唔想比炒價, 買左隻fitness boxing 玩住先,迫自己做運動

心郁郁想買
有無玩家可以講下玩後感
驚好快就棄

買到先有得棄

邊度有貨唔洗食炒?

基本上冇邊到唔炒
FB見到二手賣620真係良心人士 下面已經有起碼20個留言話要

650先真
話係朋友送自己唔多適合玩

拜託朋友去旅行時買，多數原價又有貨

去直銷買
680

已加左價 早幾日問 720

我上星期6先買完
竟然加價
真係有價有市

岩先上去睇,已經係730 sold out

希望aeon快d番貨，前日旺角見到72x冇買到後悔中

都係繼續mon住amazon jp啦
連運費總共8778yen換港紙622 真係值得等 好過食炒價

但我又想做到佢要求
無人覺得呢個動作好難咩

一開始覺得難 但練多幾次就ok

請問日本咩鋪會有得賣？

跟呢到買唔係會比狗源賺？

[Switch / PS4] 黃藍黑Game舖大集合

#369 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

呢隻係game
咁係咪即係係

oh 我錯了 主機不是狗源但係果個post入面遊戲公司既所有行貨都係狗源

我諗係

今日係豐澤跟機原價入手
機2340+ game 589

world4 boss個到,強力防禦唔識做直接比佢打死咗

唔通要買美版😭

same

886 同食炒有咩分別

咁即係得返amazon jp條路揀

出國買

唔買行貨😡

有冇話邊頭架?
係豐澤都有?

點解你地唔上日本Nintendo store 賣？
實體環+隻game 嘅redeem code 正價發售
係個環要等一陣先出貨
等得又唔想成日f5 可以買

個網上唔到

諗住搵下邊到唔洗食炒價買左隻game先再搵機
睇黎都係要搵誠哥出貨唔

巴打 請問你地邊間買？

碌番前幾版有人話旺角鋪有

岩岩上豐澤個page見到

豐澤99%要連主機買

88折唔適用於呢隻game
即係同去門市買一樣

我就係為左玩隻game出機

咁岩我連機都冇

咁去睇下啦

如果係真佢個page都幾誤導下
明明張圖出埋個盒 有88折但有註明指定遊戲但又唔包展示出來既遊戲

send海關啦

巴打 same

聽日去問下
如無意外聽日出機出貨 用依張圖問下佢 威脅下佢叫佢做低啲個價比我

第一頁#7已經講咗

有d任務仲要係全取金幤，有時最後幾粒甩左又要重新跑過

惠豐中心

試下

右手推個ringcon埋身
左手疊上右手
跟住個口整啲「匙匙」聲(Zzzzz.....)

Same 食理商場同citi 回贈

係 但又冇哂了

我啱啱㩒到.. amazon 8778
但係到購物車就話唔送香港 係咪我問題

冇得直運
要用轉運

係全部都要用轉運 之咁啱我㩒到嘅冇直運?
有冇轉運好介紹

應該呢轉係冇直運

係全部都要用轉運 定咁啱我㩒到嘅冇直運?
有冇轉運好介紹

啫係平時有 好 唔該晒

請問仲可以邊到入手到?
之前行左轉深水埗$650~$680,佢地都係狗源藍店?

旺角豐澤已入手
初頭話賣哂叫我拎主機先
一上車打黎話翻貨
即刻9秒9跳車番去拎

要amazon 官方嘅貨先有直運
如果係第三方嘅貨就算amazon做代理發送都係無直運

Amazon 官方既貨黎
但佢有時都會唔比直運

Amazon 又有了
岩岩訂左

我都啱啱買到

我都買到比男朋友了

3分鐘無哂

今轉算慢
之前一分鐘就無晒

你部主機係電池加長型號？

當然

我見依部最平可以$2020
我都係額外上日森mon算

係呀

頂 無㩒半日就miss左 。。。。。

1點半個轉見到唔送香港 同入唔到購物車

跪地

個環連game 9百幾 算唔算貴？

貴到傻
原價588
最多都係六百幾七百

差啲比錢買左.....
係hktvmall見到

幾間都82x但都唔想買 唔想認輸

同誠哥入手了
係海港城買到了
去到甘岩番貨
唔洗食炒價

部機貴d當支持下黃色經濟圈

有冇得淨買個環？部機啲game全部eshop買

行左陣尖沙咀 Suning 賣緊799
本來係京士柏豐澤問話無現貨 叫左佢幫我睇下邊行分店有
就話海港城有現貨一個 但只限到門市購買唔可以預留
即刻狗衝

Amazon JP 別無他選

睇錯 以為你講成套

我記得隻game好似冇數位版

唔該ching
唯有忍一忍，等啲貨番多啲先買啦

有數位版，不過日本會寄返D配件比你
香港，炒少次已經要還神

有不過我㩒唔到入去買 話混雜

你連機買?

係 豐澤連機買要買一隻game

唔連機買佢唔會講隻game有現貨

咁買lite版有冇得跟ringfit

lite玩唔到唔知比唔比咁買

呢版無得買㗎

我入到去佢無貨WO
吊屌digital版都可以無貨咩玩法

digital版佢都要比個環你嘛

Lite版玩唔到都要買黎搭隻game
巴打為左個環可以去到甘盡

自從買到隻game出埋機就潛左水
大概玩六日抖一日 而加26日 world 6
強度28 運動時間20～30分鐘
差唔多買左一個月 feel到個人健康左
本身都唔係肥 但睇落都瘦左（冇磅過）
體能都好左多左肌肉
個人覺得幾有用

想知可唔可以外國買，之後再集運送過黎?

部機先係豬頭骨

甘完未
係咁，唔係甘

可以，早排有唔少巴打係美國Amazon買完轉運返黎

一有新招就即刻換走左平板支撐
做一做都攰到成身無晒力做其它
好似一上一落仲辛苦過hold住？

美國同日本買有乜分別？

日本有機會有直運
美國一定要轉運

哦 我想集呀 一部應該連運費670 都ok啦

個價差唔多啦

爭左幾十蚊 食個碟頭飯都無左
反而想知如果只係響屋企玩，舊版都無所謂？最平幾多？

二百蚊左右

但係我本身冇機lol

如果我想amazon us買 3 件搵巴打夾，計返成本，有無兩個巴打想夾，想今晚 (11/1) 訂

本身有冇肚腩？網傳有條友都係玩一個月左右就減左肚腩...真係有咁堅

請問幾錢同幾耐會有？

btw你買多放返出去實有人接

絲打得唔得

幾多錢？

幾錢？幾耐到送？有興趣！

幾錢？想夾

HKD 1,880 [Amazon]
~ USD 239.97
HKD 150 [BNS]

~ $680 左右，未出信用卡單計唔實
我放得兩盒，岩既留個 tg 比我
禁左 prime，13/1 到集運倉，預 20/1左右到

放$680嗎？ 我想要 td id:booooli8

頭先經過黃金
炒撚到1080-1280

有間就880但一定要連記憶卡一齊買
想問記憶卡係咪必須

唔係
你eshop買game先要 實體唔洗記憶卡

寄國外地址？

屌呀爭啲俾人呃

D人趕過年玩

銅鑼灣時代

我都係個句啦，如果識少少amazon，咪玩下集運運返嚟同巴絲分下
反正大家都想新年前收到玩

岩岩打探到，大貨要過埋新年先有
今朝我pm過幾間黃店既fb, 個個都話無貨同訂唔到

係唔係幫手買呀，有興趣

你用美國地址就會出到79.99

齊人啦

黃金都唔知有冇白店㗎
全部都黑店黎咁濟，咪鬼去黃金買Game同機呀

係咪
唔係係味，味係味道個味，完全唔同音

自從無再上高登之後真係少咗人捉錯字
真心欣賞你巴打

貪方便嘛

勁撚多人打係味、甘
前排打緊仗就費時係咁捉
依家要揸返正黎做

打好中文字，大家都有責任
講嘢已經有懶音，唔好打字都有懶音，好on9

最多係個吾字

行過少少去直銷網買好過啦（係黃店，但係都係炒價）

好多（P牌仔）都唔識字

問過都係無

咩野200蚊左右?

每日一個鐘 減左5kg

新機（電量加長版）同舊機個價錢

黃金真係好撚黑架，過旺角買都唔好幫襯啲黑店

最平？

唔算最平 唔計運費都係同日森原價計運費差唔多

剛680入手
玩左10min都幾攰
聽朝慢慢玩

邊度買？🙏🏻

邊度入？

日森搵唔到

誒。。朋友出讓
抱歉給希望大家了

努力F5 我都係有個星期日喺公司hea住果陣不停F5

但唔送香港呢

係 其實200都唔係爭好遠 不過我覺得自已99%唔會出街玩SWITCH
所以電量對我黎講係完全無功能 咁梗係無需要俾呢200 但普通版係幾多錢左右?

我買果陣送喎 運費連手續費600yen

舊機好似$2000咁上下
你上直銷網睇吓

今日旺角好景$998，信和冇貨

美森唔送香港要集運

喔自膠 以為話日森唔送

我本身都諗住叫喺德國既frd幫我代收再寄返嚟香港 不過應該仲貴

歐洲缺貨好似仲嚴重

睇下識唔識人喺外國帶返嚟
如果唔係唯有繼續搶日森

剛剛去左google shopping 買，HKD 503 再加轉運總共560 左右
要用us vpn 去買

求答單買

恕小弟低能一問，美森買會唔會有啲咩唔同？(例如會無中文字幕？保養問題？)，因為唔明點解日森可以搶到無曬貨，但美森唔會

一個account 只可用一次，google shopping 首次買coupon code JANSAVE20

先用vpn 去美國google shopping ，再搵ring fit 就有

請問直送香港嗎？？？

冇唔同 日森平少少同有時可以直送香港 美森一定要集運

有無安全free VPN推介

應該都要CNY 前/後到香港，要睇集運公司效率
俾多幾元美金可以早幾日到集運倉

Google play 好多，你搵d 有美國就得，俾錢時google 網站會把信用卡資料加密，用 hsbc red Visa card 有多4% 回贈 ,即係485 左右，再另加集運50 左右，好抵唔使幫襯金源

998?

瑞士 ProtonVPN

有呀 而加都有 不過明顯細咗
同埋開始見到少少腹肌
不過我玩冒險之前
會做一set小腹嘅自訂組合先

如果未出機嘅巴絲
去豐澤問下有冇貨可以連機買好過
炒價我真係買唔落手 700都嫌貴
當初日森我都F5左成個月

點解佢locate到我係香港？明明我用左us vpn

Fb見到人二手都賣$700係咩玩法

肥婆汗加＄200

唔知點解俾唔到錢，試咗匯豐花旗都唔得

你選bestbuy 就有

想問點俾錢+1

但呢到無bestbuy既？

你揀第一個amazon , 咁compare prices from 50+ store , 再選best buy 再quick checkout this item

試埋星展都唔得

好似要電腦先得

好 我聽日試下 唔該你

試左hsbc dbs都唔得,之後用渣打master就比到錢

Diu 我得渣打visa 唔得....

得恆生咁點算 係關張卡事？

唔肯定我用buynship 唔知關唔關事

一個子宮環都炒到咁貴 cls

水貨平過行貨

美國幾多人口, 日本幾多人口?
計存貨量美國一定多過日本

登出左google先

vpn 後要clear cache 先再login google

價錢問題，無利可圖，上個月日森可以直送，運到香港先612，我mon 左日森半個月都冇平貨
現在最平是經google shopping 由bestbuy 再集運到香港，要買快d 買啦

應該會check 卡，我係用 hsbc red master card ，因為最多回贈，如果有Master card /Citibank VISA 可以試吓先

感謝黃巴大大
岩岩訂左 加左8蚊delivery 預計15號到集運
希望新年前有
同埋用iPhone 都買到

學生想買 奈何無credit card

我就冇加，慢慢等下

可以試下Tao and go/O-epay master card

全民水貨，咪幫襯金源

請問集運有無推薦 未用過美國集運

見到樓上有巴打話用Tap and go會俾佢食錢
唔知O-epay會唔會

頂 個order 俾人cancel 左

咁又唔知啦，不過應該係hold credit limited ，出貨先真正扣錢

我暫時正常等出貨，琴日打錯名，自己cancel 再買過

未試過用美國集運，有冇可能過年前黎到?

巴打邊間轉運

4px

搞掂

窮到咁不如唔好逼自己啦

都係比唔到錢

可能巴打一早出左機所以先要用依個方法

不過巴打講得無錯 未出機既巴絲 去豐澤買好過
我尋日就係咁 機價2340+ring fit 589+case 136 （要過3千蚊用Citibank 信用卡加用applepay 有200蚊回贈）
唔買case唔過3000

Place order 唔得 換左三張卡

你用邊張卡

咁最後點先比到？
同埋打完咭資料下面要比帳單地址都係打香港資料？

感謝巴打放料，順利買到

卡： HSBC
集 : Buyandship

買左兩套加左九蚊，睇下15/1 入唔入到倉

但要轉運嗎 定可以直送香港

拒絕炒價都叫窮

利申：拒絕炒價，mon左兩星期買左下載版

放料俾大家唔洗食炒價，唔洗幫襯金源，支持黃色經濟圈

唔講都唔知google連shopping都撈埋
如果唔係一早amazon左，應該都幫襯google

信用咭帳單地址係美國定香港？

香港，呢個唔係寄送地址
打錯會信用卡會比唔到錢

恆生master

我試咗6張咭，都比唔到錢

入晒信用卡 hold左我一蚊美金

我都收過幾張相有hold, 但都係買唔到

我都買唔到 已放棄

巴打 點解我搵唔到compare price粒制？🙏🏻

我依然係未買到
今日問曬成個黃金，980，我屌曬你地老母，堅決拒絕炒貨，死港豬

係既係既

唔食炒價都叫窮
咪臭係有你呢種炒價都照食嘅撚樣 先會搞到越炒越貴俾班黑店賺錢

黄金真心仆街黎

感謝巴打放料，AE CX卡成功付款，集運用Buyandship

試咗好多次，而家啲咭比Google pay bang埋

點解我一樣用呢啲都比唔到錢

係既係既 岩呀

其實咁買隻驚一樣有中文語言選擇？

下一秒收email cancel order，開心左30秒

Agger 比多1，2百唔係問題
但買咗就係助長炒風
香港乜柒都炒真係想玩嘅就買極都買唔到

碌左幾頁
個post都唔撚係講打機
講用咩卡買機

之前問左，內容無分別，分別在於價錢
跟住我依家都係死返去美森買算

本身屋企人有switch 用佢部黎玩ringfit
我自己再買部lite黎玩

買到game咪講打機囉

Same here 😂😂放棄鳥

多謝，番去試試佢

都話語言一撚樣跟你部機

究竟中左乜野先會俾人cancel ?
今朝用VPN+ 無痕模式chrome 落order
Shopping address用b&s Oregon warehouse ,
加左8.99 shipping
hsbc visa signature card (一早已連google 戶口）
又唔駛特別入billing address ，
So far 未叫cut 單

有無人試過係呢個網買

依到無人講買機係講買game
因為隻game難入手 過部機 好多
主要係因為隻game炒緊 好多人唔想食炒價仲搵緊原價買game
供應少過需求
所以依到變左好多人討論邊到買會有正常價

下個Post topic名要寫明

唔想食炒價姐 唔代表窮既
做個精明消費者拒絕助長炒風

香港炒家炒得起都係多得你依d撚樣既諗法
似足藍絲廢老既想法

岩呀繼續咬

貴小小講到貴幾球 弱智仔

今日日森好似冇開過

新都城二期豐澤booth有現貨 2920
啱啱買左

有美國fd代收 佢寄過黎大幾幾錢

巴打
第一次用buynship
係咪到左香港先再決定去倉拿定係寄黎?

日本買有冇英文或者中文睇?

語言應該係跟你部主機？所有game都係咁，唔知有無例外
我都打算喺日本買，不過如果退唔到稅就唔抵

準備入坑，但想問下每日玩30分鐘左右係玩佢既冒險模式定係小遊戲個part? 好想瘦下身

玩緊日版..同行貨冇分別！
一樣有中文講普通話

我試咗幾次 佢都cancel 我張單 已授權付款 開心咗一陣 10分鐘又話cancel

唔係隻隻Game都係跟機轉語言
例子有多啦A夢同DQ11S，兩者日版都係無中文

呢隻Game係跟機語言，碌上少少已經有講
問個位巴打你爬一爬文快過等人答

原來係咁

頭先經過百老匯去問下價
成9xx仲話要訂

附近有間千二，佢老母幾時死全家

所以買其他Game個陣最好上黎問一問
當然啦，好多時第一頁#1都會寫明有無中文嘅，睇咗無講先再問就最好啦

紅店百老匯狗也不屌

電器零售品牌百老匯由李波等人於1949年創立，李子良為李波兒子，目前百老匯董事長，並身兼批發及零售界選委、全國政協委員、港九電器商聯會會長、自由黨黨員。

唔會買
純粹想睇下香港啲電器同美加差幾多
真係貴勁多 又無得無條件退

yes 睇過呢度
有少少唔明

第三步：申報貨件

賣家會以電郵方式通知您貨件相關之運輸公司（Shipping Carrier），以及貨物追蹤編號（Tracking Number），謹記請盡快如實申報貨件資料，否則貨件不會送回香港
請在 會員中心 ＞ 貨件申報管理 中加入貨物追蹤編號
選擇「自動轉運」或「合併集運」

係咪要等bestbuy ship左先有? 即係等email?

有人話減到，我就冇輕過，但體力係強咗，線條明顯比之前好。肌肉結實咗。

唔該巴打覆但係我想問你玩既每日流程係點？佢地講既每日30分鐘係指30分鐘冒險模式？

被cancel 係咩原因

Best Buy 出左貨會有tracking number 同 Couriers name (eg dhl / ups) ，

一收到以上資料就登入番b&s 填番啲資料再叫佢自動集運黎香港，等一個星期左右應該到香港，再等sms/ email 通知。

例子，你係Amazon買完，Amazon會俾個Tracking No.你，跟住你上返Buy&Ship到報你呢個Tracking no.俾Buy&Ship，到時Buy&Ship收到件貨，你就可以叫Buy&Ship運黎香港

請問邊度會有機會有貨？

我得一部機，咁只可以單機打？定係可以揀雙人，一人做一次咁？
又或者可唔可以買多兩個手制同時一齊玩？

明解
因為第一次自己用集運
平時都係托人買
問清楚D驚自己理解錯
唔該巴打們

佢係單人game

本身隻game只可以單人玩 最多咪可以入幾個account入去輪流做

邊度有現貨，700－750都照殺

登入唔到 求救

無野了 我用edge就入到

岩岩係 google shopping 用 buyandship 同 buyippee 倉做地址
試左幾間銀行 visa/master 都比唔到錢
焗住試下用 shipbao + 頭先試過既 citi visa 第一次就比到錢
我估 google bam 左某d集運倉地址
而家就睇下會唔會被 cancel order

炒足三個月
好彩果陣十月日森果斷買左

冒險模式，大概四十五分鐘左右。

一星期玩五日

其實仲有好多人冇得玩架

同問 見到無reviews

請想舊版 switch 玩唔玩到?
Thanks

你shipbao咩地址？我用Newark果個都係唔得

我係用newark

咁我都係唔得，試哂shipbao b&s都唔得

啱啱係us Amazon買咗，希望新年前有得玩

有無巴打夾運費?

唔緊要
我岩岩都被cancel order

集運會cut單？

到底邊間集運可以出貨？

買到game 都係遊戲一部分

你買幾錢

玩到

我之心響荃灣買 $698 ring fit再格硬「送」Labo1/3

$700食骨都算係咁啦

$80usd

跑遍全港搵game都係ringfit一部分

Google shopping嗰度 落單後通常隔幾耐會cut單？

有冇巴絲仲未被Cancel....

10-30分鐘都試過

好 thanks 我5點半用東亞visa買ship去buyandship 以家仲係processing

想問邊度仲有得買？

ok 喎隻 labo 我成日都想買, 係怕屋企無位擺

我7點買 好驚突然收到email話cancel咗

我比佢cancel order同suspend左account
用左個十世無用既google acc, 著左vpn去買, 轉返hk ip就出左事

btw, 用返主google acc 多手買多盒比自己玩，Revolut debit card比左錢無cut單

轉vpn會出事？
而家見佢processing 又唔郁差唔多成日
好驚佢臨門一腳cancel.....

我主acc無事，個人覺得 hold 左數又等半日無事無幹就唔會cut單
除非retailers唔鐘意你

不過我就唔係跟bestbuy買，adorama同價用到coupon仲早兩日到集運站

仲早兩日
話說我係bestbuy 而集運用hotbuy

我都試過呢間但點都落唔到單

琴晚落左單好順利到而家都唔見佢話CUT單
唔知之後會唔會比佢CHECK到再CUT

有免稅就買得過

我覺得係佢唔想比你用新account個15% off
你不停開新acc 買-15% 你咪好著數

無嘅話會貴過香港炒價？

揀bestbuy可以幾多幾十早幾日到
我見而家買adorama最快都要星期六先到倉
加埋倉星期六日未必開同埋運翻香港又要幾個工作天
分分鐘趕唔切新年之前到

美森已訂 buy n ship 出貨

黄金死全家 光復香港

收到best buy 封email 話 多謝惠顧
但其他野都未update

唔會啊
同日森訂返黎差唔多
點會唔會貴過炒價

不過都去到日本梗係揀免稅抵d咁解姐

我都係

我都係
今朝買 暫時無事

我覺得cut單有機會係信用卡問題
記得之前有一年用某信用卡買iphone係過到apple
但最後俾人cut晒單

請教下
響uni aeon買game係咪都係狗源貨？

Thx

BTW有朋友今日晏晝去老秋冇貨

有，不過係炒價

已放棄
買美森算

有無人用 o!epay / tapngo 成功買到?